裁判官吳蕙芳明言：如果報告好，我未必接納；唔好，就即刻坐監！

持單程證來港的新移民婦人帶10歲兒子到廣華醫院求診時，不滿等候時間過長，而出手襲擊急症室護士，案件今日（22日）於九龍城裁判法院再提堂，婦人承認1項普通襲擊罪，獲准保釋至6月11日等候社會服務令報告再判刑。主任裁判官吳蕙芳明言：

佢去到救人嘅地方添煩、添亂、撒野，我一定唔會放過！

裁判官決定先為被告索取社會服務令報告再判刑，但明言：

如果報告好，我未必接納；唔好，就即刻坐監！以暴力去打醫護人員，我唔會姑息，唔會放過，我未決定點罰你！

清官

抵

好官

抵撚死

逃犯條例通過就.....

全部內地居民在港犯法應該要死刑

單程證

坐監啦去!